就過年 大家食飯唔好咁大力

食飯太大力 好容易會飯太碎

哈哈

講到臭哂啦

就過年唔好咁mean啦